// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Lê Đông Bảo Nghi giới tính là j?",
    answer: "Nam",
    options: [
      "Nam",
      "Nữ",
      "Gay",
      "Khác"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Chuyến đi chơi cuối cùng vào ngày mấy?",
    answer: "24",
    options: [
      "20",
      "29",
      "24",
      "18"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Căn bậc hai số học của 5^2 - 3^2 là?",
    answer: "4",
    options: [
      "16",
      "4",
      "-4",
      "+-4"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Tìm m để phương trình căn (m - 1) x - 3y =  - 1 nhận cặp số (1;1) làm nghiệm?",
    answer: "m=5",
    options: [
      "m=5",
      "m=2",
      "m=-5",
      "m=-2"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Viết biểu thức 25x2 - 20xy + 4y2 dưới dạng bình phương của một hiệu?",
    answer: "(5x - 2y)^2",
    options: [
      "(5x - 2y)^2",
      "(2x - 5y)^2",
      "(25x - 4y)^2",
      "(5x + 2y)^2"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Bất phương trình nào sau đây tương đương với bất phương trình (x + 5 > 0 )?",
    answer: "√x + 5 (x + 5) > 0",
    options: [
      "(x - 1)^2 (x + 5) > 0",
      "x^2 (x + 5) > 0",
      "√x + 5 (x + 5) > 0",
      "√x + 5 (x - 5) > 0" 
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Số nghiệm thuộc khoảng (0;4π) của phương trình (2sinx + 1)(cos2x + 2sin2x - 10) = 0 là?",
    answer: "2",
    options: [
      "2",
      "4",
      "3",
      "5"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Cho khối lăng trụ có thể tích V=2a^3 và đáy có diện tích S=a^2.Tìm chiều cao (H) của khối lăng trụ đó?",
    answer: "h=2a",
    options: [
      "h=2a",
      "h=3a",
      "h=6a",
      "h=4a"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Có một ông cụ đang đi dạo thì đột nhiên có một nhóm cảnh sát đi tới và bắt ông ta về đồn. Hỏi 1000 năm bán được bao nhiêu gói mè?",
    answer: "Không biết",
    options: [
      "e=123456789,09876544352678",
      "e=364753675662743273498782",
      "Không biết",
      "e=861930597286384817849484"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Học lực của bạn như thế nào?",
    answer: "Quá dốt và cực kì ngu",
    options: [
      "Dốt",
      "Quá dốt và cực kì ngu",
      "Ngu",
      "Ngu si"
    ]
  },
];